一人一個bear grylls 最cls嘅moment

生食毛毛蟲
飲大象屎水

認真post

男人老狗互射兩次

灌屎眼

差D趺左落個窿到

捉鱷魚

同埋有隻捉野豬
一尻撲落隻豬度
笑到我

飲尿